★震驚！麥當勞成為了承擔住屋問題的社福機構！

今年6月，有商會調查發現，「麥難民」的數量在5年內急升近5倍，麥當勞似乎成為了承擔住屋問題的社福機構，政府是時候檢討一下了

你都係其中之一

Why咁夜 still 9 up？

sleeping dog

sleep

Still playing?

老貓唔係廢老黎咩

仲唔訓聽朝唔洗晨運呀

Still ot

半夜唔敢去M記食

班友真係當自己屋企
有一次仲用把傘關M記個冷氣

麥記原來係社企,又請弱智又俾窮人過夜

見過d人直頭去廁所沖埋涼tim

出埋十蚊包比廢青食

因為比紅色資本收購咗，大家仲唔快啲感謝黨！

屋企附近間麥記起碼有一半俾啲露宿者霸咗
一行入去就覺得勁污糟
完全唔想坐低食嘢

十加左價好耐la,岩岩出來?

真係好耐無食麥記

包愈來愈細,價錢愈來愈貴
10蚊2個豬堡個日多人到呢

蝕比你咩屌你

又可以請多班 Aco 返黎趕人走

lm

扑野冇得拉廉